估唔到真係有弱智藍絲買中國人不吃這一套情侶衫嚟著

仲要一個係洋五毛

中國人功夫再好.....

咁佢老公個祖國係咩

好明顯癈老嚟

有冇支那版
想支持下偉大既中國

著支那人不吃這一套都幾型

睇死佢都唔敢著出街柒

最右邊應該要再低d

中國人食洋腸果一套?

含家都有啦

出衫隻中国你食人血饅頭

難分曲與直

4隻曱甴

呢D真係真心膠人地奶係有利益 佢班人係真心既

我真係見有個阿嬸著 都呆左

多數都俄佬先會咁

2個仔女多得2個廢佬唔小

蝗蟲🦗

鬼佬有唔少係崇拜中華文化，但佢地唔知共產黨係摧毀中華文化有幾咁盡心盡力

成家都小粉紅

高清原版無格呢？

咩國家。。有冇間諜罪。。？

其實睇完好多次都唔明呢句野有咩咁威
又唔係有咩野深層次意義
小學生嗌交都諗到呢啲對白

烏干達

白人就唔駛遮哂全身啦